港股夜期曾飆見31341點 高水千五點

港股夜期曾飆見31341點 高水千五點
11月21日(二) 17:19

市場出現「烏龍盤」？港股夜期一開市即飆31,341點，較現貨收市29,818點，大幅高水1,523點，更較2007年10月31日歷史新高31,958點僅一步之距。

下07年31xxx
17年樓貨都升左成倍
6萬點唔過份囉

牛三已開始

發過豬頭

輕鬆執75k

真係fat finger咁簡單?!

撳錯掣sorry

上過高位 掂一下就當到左
可以開始跌

升爆廠

有冇三萬點買左既傻鳩

未有人claim error trade

依家都過左30000